麻煩認真對待38條

第三十八條ㅤ不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的， 適用本法。

呢條個個當笑話話要捉BJ捉Trump捉領事，但就我睇黎呢條條文係For未來綁架流亡海外港人用，係人都知國安法一實行就會有大量人口流亡海外，然而共產黨並無打算放過任何一個人香港人，到時候一定有大量特工將海外散佈反中思想既人綁架返香港，再用國安法定罪，希望大家認真些少去面對呢條惡法。

只能夠自己保護好自己
盡量同當地政府合作 剷除親中勢力

btw流亡港人應該係37條

人在歐美澳紐台冇事嘅，其他第三世界國家咪有桂民海做例子

唔好咁老定，睇中共借黑人被殺事件策動左膠大暴亂就知老共係西方國家有唔小間諜。

蘇聯都未試過係美國夾人走
國民黨係美國殺人即刻搞到小蔣個仔冇得繼位
中共邊敢係美國咁玩

佢以國家層面去搞一個流亡既人根本無得鬥，唯有睇當地政府對人民保障有幾多，人在異地，睇既只有當地政府既取態，除非你好似嘉誠咁富甲一方。

夾人走就應該難，但刺殺應該唔少，連金正恩呀哥都俾人刺殺成功。

佢意思唔係喺外地夾人走

而係如果你去到外國仲咁多嗲
咁返香港嗰時就收你皮

一係你走咗以後唔好返香港

其實38條係咪解中國境內？

方便捉外國人啫，同慢慢周個 case 一樣

團結即力量，香港人應該重拾守望相助既傳統精神

佢無寫明夾你走唔代表佢唔會咁做，希望流亡成功既人都時刻保持警惕

呢個係桂民海單嘢嘅公開版